應承我，3點之後唔好再講麻友

ok

講緒方龍一

YUI當初退出好似都話係因為健康理由。
☹️